[Kpop] 完美女神AOA惠晶

天籟之音

幾好聽

人靚

心地好

可愛

性格好

Sexy

完美身材

有愛心

agree

女神呀

我j開佢

膊頭

呢啲姐姐型真係好吸引

老左可能成個音音姐咁樣

好sexy❤

以前睇SNL成日J

未整之前幾好睇

成日凝住個下巴突左出黎

令到

嘩成個後生陳慧琳咁嘅